突發！川普律師團即將召開重大記者會

川普剛剛發推宣布，90分鐘後即將在費城的Four Season Total Landscaping，偕同律師
團召開「重大記者會」

in侵, we trust!

頂住

Don’t give me hope

咁應該有野爆
至少會有料先 唔理D料真定假

票有水印

W E
L O V E
Y O U
T R U M P

主佑侵侵

MAGA

又等睇cnn, nbc, abc點cut

信侵侵撐侵侵

香港時間幾點？

支持你，President Trump

票有水印, 發現大量假票, 拘捕行動即將開始

有咩用
中斷直播咪得

有冇媒體會播都成問題

香港時間幾點

直接唔播

唔播支持者就唔知

咁爆就直投係政變，要美軍特種部隊出動，唔係律師團囉

有冇link

留名

God bless American

支持 ! 希望真係有做到啲記號喺票 陰鳩支那登仲死仆街

唔該ching
原來我計錯時間

如果真係票有水印而拜登唔知，又真係造票嘅，咁呢獲一嘢整死民主黨

侵侵加油

冇播=FactCheck唔到 =FAKE NEWS

話開始正式係全國提告就真

Dem版水門

God Bless White America

似呢個

水鏡第九奇-川普

54 分鐘後

嚟料喇好嘛？

How about we give you this ~~~>

香港時間00:00

咁特朗普開唔開？

係就好

係律師陪同下宣佈落敗

fake news 撚全面進場

等緊佢等緊佢

其實佢咁撚樣live broadcast 時cut鳩人
真係乾脆咪撚播 左膠橫掂都唔會睇

牙侵加油

Push

天佑侵侵

死廢老收皮啦好嘛?

咁外媒實會播嘅

冇媒體播，冇人知咩事，拉完愚民以為trump輸唔起老屈，暴動
利申 鳩吹ff

四面受敵 八面威風

佢咁cut反而有反效果 會令班偏左/美豬覺醒...知道有嘢唔妥. 如果我係電視台 一定係播晒, 然後係啲節目笑鳩佢嚟矮化件事...

推

比水門勁萬倍 直接滅黨

笑撚左

留名等睇FCLs FNLs出黎咬Trump

快啦好眼瞓

未fc
Fake news
已block樓主

算喇都係冇料到架喇

出手喇

agger

美豬唔會醒
總之整死侵就開心

集體請辭?

仲水乜鬼印，如果侵真係要爆張底牌出黎，會係CIA直接拉人。可能炒完CIA局長換人先開刀

FCL? FNL?

唉辛苦哂

路透社話唔係真，暫時唔好當真先

敗登呀？

路透社係話佢地目前認為係不可能咋喎冇證據話係假。

有冇link?

Fact Check 撚
Fake News 撚

侵侵

我侵必勝！

如果真係嘅話就一鑊撬起成個民主黨

你鍾意啦，我話俾你知啫

我侵要反攻

你唔好咁啦
一陣左膠理性fact check 撚又全面進場

Trump
MAGA!!

明白哂

佢進場我退場
睇佢進得幾多次

咩我鐘意 你條link就係路透淨係話"佢地覺得冇可能" 而唔係 "喂 我prove咗係假啦" 咁樣喎, 你係咪誤導緊人？

M-AGA

侵冇同我講過依個問題
Fact news
Fake check

簡寫好過打咁多字

你係攪笑定點左膠同美豬會醒覺?????

除非侵真係俾到實際、實質證據出嚟
如果唔係 根撚本票投拜登嘅就只會認定佢係賴死唔認輸

醒覺? 99.9%人類 根本只有畀人兜面大巴大巴摑嘅情況下先會醒

cctoy話係真就係真

反攻時候來臨？

個情況咁劣
真係唔好有太大期望

啲人聽左cctoy講
假票加左水印
點知真票係無

算啦 拜登贏撚柒硬 做硬美國總統

偏左≠左膠喎你會唔會極端咗少少, 左膠我理得佢死啦... 但如果係心智正常嘅人見到幾個台都咁cut, 直覺上都會覺得好唔妥嘅

今次唔係去搵soul stone, 係直接去打鳩red skull

暫時問題

1.Mi 選票錯誤 到底呢個人手錯誤 係點來
有無可能係其他地方都有呢個錯誤

有的話 基本上 十幾個州
起碼要全面人手重點

Mi監票上都存在問題

2.有郵差出面指控PA 將無印時間，11月3號後寄出的郵寄選票 都改哂做11月3號

因為法院已經要求PA分開處理
11月3號收到的票
有幾多郵寄票變係假票 改左時間無人知

同埋監票過程唔比人監票

B

Trump走左去打golf

侵侵加油啊

好有把握咁

咁淡定

trump加油

唔通真係計劃通...

有錢佬 ， 有咩大風浪冇見過

依家已經唔係點票問題咁簡單，係點票機都比人植入，侵嘅票都入拜登，先前已經有預謀
班人要將侵拉落台，後面仲有中共幫住

感覺拜狗一直唔宣布勝利係知道侵侵仲有底牌

namaste

依單野可以咁爆咁真係以後都唔洗選
同埋共產黨依4年會好開心

明係上左船落唔到
又知侵侵會出手

後面條女

Namaste

的確

未當選已經要辭職讓位畀加州八婆

條友四圍放負

一宣布就...

唔好理佢份人點先
覺得咁樣佢就會亂太睇小佢

共產黨有排頭痕就真

Namadesu

我估而家發生嘅野都係佢掌握之中

睇黎真係有料

又會俾電視台cut…

但應該未chill到咁啊話 我諗侵仔自己都應該知佢面對緊啲咩 分分鐘變下個Kennedy

我希望真係一個局黎 可以拎哂d證據出黎拉人 完左e件事

天佑我侵

撚狗咁撚

最多輸咗過嚟香港嘆世界 反正依家都已經冇任何引渡協議 變相自己有咩事就即刻著草過去

如果水印係堅料就好睇，好睇過電影

好驚

唔係有記者會咩 係咪唔會有live
youtube 好似無迫害侵

1230先

侵侵真係我偶像
好撚顛

過嚟香港俾國安法拉咩

如果係真 話佢係本世界最偉大既美國總統都不為過

sls

係咪今日影架？
同埋有車入去代表一定係佢？

弊，唔覺意變左fact check 撚

BIG WIN

何金銀訓練法

叫共產黨請佢黎做特首做公關畀五眼聯盟

去澳洲lead印太聯盟做總司令仲好

會唔會係請辭

可能知再爆佢醜閒無咩用啫

賓州唔計8點後到嘅選票，其他州會唔會跟，過咗時間到點票中心嘅票

打邊爐

用個背脊得住民主黨

請事點會係律師團

侵侵💪🏻💪🏻

就算真係有料都唔爆得，如果上法庭的話
一爆就拎唔到上court

我覺得有可能敗選宣言都唔出奇，老老實實

外賣仔

快啲啦好心急

唱K 泳池邊玩女游水

如果真係有

我覺得應該係吹水料
話會發起行動對 控告一堆州份
/我地唔會放棄之類

水印 單野 我懷疑係流

律師團隊喎

同華盛頓有得揮要搵個州改名做trump

開始未?

水印唔好跟車太貼....

唔會啦，啱啱先出tweet話big win

應該1230先開始 未計遲開

Trumpania?

將香港命名做Trump State 得唔得

有水印唔出奇，但選票有聯絡功能，知道掉左去邊

the trump avenue

隨便啦，真係成功嘅佢嘅功蹟就係避免咗亡國喎。點做都唔過份啦

真係咁爆 應該未開記者會都已經出曬街

一早block左條7頭

支持

愛侵力表示stand by

應該夠晒料做鳩班賣國賊

that’s even worse

中環改名做 Trump Central District 侵侵特區

梅媽個律師都不斷叫梅媽打官司一樣

無敵風火輪

I WON THIS ELECTION, BY A LOT

喺費城搞記者會有咩特別意義

係金蛇盤絲手啊無敵風火輪係自學㗎

係打邊爐

Trump Trump

希望真係有d核爆級猛料爆，如果唔係就好難覆桌

幾時影唔知 但佢一定係坐總統專車 總統專車唔會載其他人

Hong Kong, District of Trump

Hong Kong DT

甚至刻佢個頭落總統山都得

唔通真係比李居明講中 7號侵就會復活

女人最憎假希望

出黎9up 希望唔好再頹樣

粵劇特朗普一早預言7/11 係侵侵轉運之日
今舖睇黎係真

唔識睇係咪總統專車

USA可以改咗 United State of Trump

簡稱

UST

係真嘅李居明生意應該做唔停

開完?

你好驚咩?

律師團既話似係全國展開法律行動多

國師(美國版)

Come on!

風水佬呃人十年八年,今次中次好無

專車可能係孖6狗黎，練貨車訓練大法

push

C'mon

懶醒
我夠唔會跟車太貼你個跟車太貼啦

有無live

ig pls

粵劇特朗普

你係咪睇唔起UST

拘捕咗成件事嘅幕後黑手

用朱利安尼張相, 好驚呀屌

乜9啊 係都要加個white做乜

becuz I hate Nigga

跟你老母閪 智障仔

如果佢咁都中
真係掉晒蘇民峰D書
即買佢個D來年運勢書

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

大花生

左膠google 一陣又會唔會cut 鳩人架

即刻狂播龍珠
每日口罩結法印加持

雖然好想佢中,但佢只係神棍一名

留名食花生

肯定Cut啦
話cut你就cut你
死左膠持住自由
吹咩

滿血復活

Chitter已經ban咗個post

公道講句
有無料都要做個勢出黎既

此人弱智無需理會

fake news啦

票係每個州自己印架

We do this

點會唔知有咩防偽特徵咁白痴

咁你又會唔會正治太正確咗少少
真正有良知同會批判思考嘅偏左 (理性偏左) 根本係唔撚會投比拜登或者侵
投得比拜登但又唔係左膠嘅 我嘅解讀係佢哋只係唔支持侵而含淚投拜登

左媒粗暴咁cut侵live broadcast 發言 根本就係endorse/推高嗰種左膠反侵手段同情緒
班左膠就梗係會自動cut走接收任何關於trump嘅資料 (除trump丑聞外)
但你口中嘅"偏左"確係未必會主動咁做 但佢哋本身絕對就係睇trump唔順眼

依家左媒就出手幫呢班"偏左"阻截訊息 -"protect them from fake news"
仲得到大把左膠endorse "cut得好、大快人心"
咁嘅兩極拉鋸氣氛吓 你竟然覺得d"偏左" 會覺醒???

fox就算biased極 都唔會中途cut biden發言
做媒體嘅 (左、右媒皆是) 都係明知自己有極高引導能力而作為
左媒咁撚樣 cut 個佢哋睇唔順眼嘅人發言 為嘅就係進ㄧ步加強反對方陣型嘅姿態

心智正常嘅"理性偏左"由頭到尾都好清醒 根本就唔駛人提 但呢班係心智正常嘅人係極少數

同羅斯褔平排應該有機

史上top3太強

Any link for the live?

Trump Trump加油

我驚係比水印更癲嘅嘢

我買佢投降

如果真係有水印又捉到痛腳，可能可以將對手滅黨都唔奇

票係國土安全部負責

@UST南亞巴

如果係真 我諗果班真既左膠都比佢呢d dramatic 既部署震懾到

會唔會遲到 ? 上次個hong kong speech 遲左1.5 hr

真係李居明話7號

d 新聞係差唔多時間話登贏

班左媒驚到即刻宣佈敗登當選

成個叫民主黨一舉滅曬 全世界史上最勁既總統

我侵來了

好睇唔睇 睇中天

你若放棄 誰衛我Trump

誤導
叫人保持兩米距離都叫誤導？

又真係喎 美國依家仲係7號

Live緊

Btw今日英國有好多區示威 個個都話反對戴口罩

有d驚侵侵會好似kennedy 比deep state攪掂

Biden 贏左了 屌

潮爆開運王

過左一年仲反對戴口罩

望佢哋係真係光明正大贏
唔係美國真係準備日落
到時香港人真係自生自滅
擁抱大灣區

佢直接話係"假"喎

其實中到個virus stable咪算，死又死d老人家

可能侵侵承認敗選

好大機會係話會 appeal，要求 recount

20世紀最偉大人物之一

聽完李居明講，7號先開

美聯社、美國全國廣播公司等多間傳媒報道，美國民主黨總統候選人拜登，已經取得超過270張選舉人票，擊敗爭取連任的特朗普，勝出大選。

從來戰場都係最高法院

路透社fact check咗未？

受燒山祝福的人

出左好多次呢D講話同記者會
無咩期望了
不過繼續G持

Bbc 啱啱出嚟做嘢了

大紀元有國語同聲翻譯呀各位

推，見到出面有幾個膠po

有冇英文link?
想要唔會中途俾人cut嗰啲

如果中條友身價升高百倍

Right Side Broadcasting 一定唔會中途cut

Fox News?

就咁youtube search trump live就有

拍返套風水佬大戰Witches

fact check路透社個fact check

好似好撚神
如果真係咁神
律師團隊應該只係序幕

WTF??

唔睇CNN NBC ABC NowThis嘅話其實無事

信號故障？

會recount
啲選票機有問題會void啲票站

GOOGLE奶共

撐住啊

youtube開始搞大紀元

李居明係咪friend底

學定大陸話

唔L 係啊

真係完全共產黨手影

佢一向都大把生意
啲有錢C9住錦繡花園嗰啲全部睇開李居明

唔洗咁上心, 而家睇呢D走勢當笑話睇就得

媒體call無撚用㗎喎

Google奶共到仆街
咁快話Biden 贏

侵

推!美國CLS !!!

反正都係睇官司

仲有咩用?

一係死都唔肯開，一開票就全部去曬戀童joe到？

狗急跳牆 biden

Facebook先係佼佼者

唔駛理 成個都係行動一部份
只要等多一個星期捉曬班友 根本上d 票點樣都唔駛理 因為已經揭發民主黨選舉舞幣

想問講左未

計咗pa贏

All in Trump

我唔反對自願帶口罩，不過我好反對強制性帶口罩。係港豬先會話係德政

係咪真係咁有信心攞到足夠實質證據?

仲等緊 未開始

根本而家都可以唔撚洗戴

香港時間幾多點開始?

點情形

9成知道侵有證據在手，即刻搶先call 再叫埋media 配合製造合理性, 以手段嚟講真係好撚賤格

啱啱個女仔講得好啱

傳統media就係想你失去希望

極速call Biden win 就係咁解

同意

推！Trump!!!

好3D

In TRUMP I trust

今次開記招係咪登登出世度?

乜唔係話隻去打golf咩 點解個記扣係係貨倉(?)門口?

Biden won

順其自然

Fight, trump

Trump 係未輸
去到呢一刻睇個結果係冇意思
要睇就睇呢幾日trump行動

為安心，自願性帶係無問題。

不過強制性帶係威權主義嘅條例；我就唔撚鍾意。

fox屎搞乜鳩

做咩trump D tweet 下面咁多人貼恐怖圖

成班從政幾十年老狐狸加埋傳媒佮9阿侵

癲撚到 狗急跳牆咁

會唔會侵一早預民主黨corruption

一早做定野/ 放晒針

所以有證據

成場選舉最鬼係

Biden 一開始面對侵既電郵事件，完全無出黎否認

最後直路選舉又無乜出力拉票，真係似係坐定粒六贏硬

加埋呢幾日d懷似corruption 事件

就更加似係Biden 預左做馬做到佢贏
所以都唔洗點出力拉票

你要知你睇緊個個係 cheater

網軍洗板囉

聽d記者吹水, 幾時開始? 好眼訓

共和黨都有反trump
因為共和黨傳媒中間派失去左控制權

其實侵侵已經救緊美國
只要將民主黨連根拔起，侵侵就已經夠了
之後佢可以宣布自己都退下來，再舉辦多次選舉
咁樣係侵侵最完美的離開

聽緊佢哋講得好好

過咗一晚突然多個洲比biden 反超前超多
無主流媒體覺得有問題

想問吓香港時間幾點開始?

出黎啦

大紀元

開始啦

what a beautiful day

開始

記者會開左未 上網搵唔到點睇 有冇link?

果幾個記者心水好清 好勁！

冇人報

加油侵侵

任何social media侵出完po都一定比人留言屌，而且係一面倒
但你選票就55波，用腦諗都知有filter

講緊

Biden差唔多認埋

飛機經過

選舉團隊 : 更正目前媒體既報導只係有洲份領先，Joe 仲未宣佈勝出，只係「將會」 勝出

係

又遲到

12:30記招就係你岩岩出黎就一齊CALL晒
正呀喂

點票員出黎做證人

左膠: 演員，假新聞

In Trump we Trust

fc左個點票員係咪真係點票員？

直接唔報 係咁話Biden 贏左洗腦d人

有冇CNN LINK?
想睇吓幾時CUT

開始未

屌

後出先至

選舉團隊 : 問題出係郵遞票既監督上，問題存在25年

全國媒體都控制哂，同支共一撚樣

完全無inspect 過啲mail in ballot

去左拜登個場到拉人

痴線the donald win 完全上唔到, deep state 急了。

佢冇得揀，局住要

佢提到有好似QFS啲野?

non-existent

鳩up

點解你覺得會播？

普通話翻譯

吓?

屌你

個黑人肥婆邊個黎

係
佢話預左

都係嗰啲

on9仔

最少300k票 共和黨監不到

有冇eng live link

777尋日定前日已經講新政府上任後, 香港所有野就會回復正常

原本應該要比republican representative 監察，但係佢哋唔俾 要企到鬼咁遠 乜鳩都見唔到

選舉團隊 : 有30萬票冇共和黨人檢查，有70萬票唔見左

又好似未講有乜證據

thx man

今晚有行動會拉人

要贏了 絕招

點票員出黎做證人

上面有講

將會

開幾多press con都冇用，冇媒體報，個個淨係講敗燈當選，d人又洗哂腦

yes 拘捕佢哋

暫時都只係提出疑點 冇特別提出證據

後面企緊個D點票員只係冰山一角
仲有差唔多近百個證人未出黎講

記者會live講定新聞報導？

左膠: 演員黎

有證人？？

支共入侵美國

數票嗰啲黑人食撚咗，唔明點解會俾最高crime rate 嘅人數票

而家證人講緊野

呢個黑人係乜野人話
聽唔到

個黑人?

黑人只係第一個

First

唔係點票員
係監票員

拉人用咩去拉？FBi?

佢Ain't black
竟然做trump證人

應該係？

講左？

會員好好瑪證實了這消息

選舉團隊 : 最憤怒既係要我地自己舉證，所有警察都唔幫手，甚至阻止調查。我地只能搵到50幾位人證

個黑人好似背書咁

動用哂所有勢力阻止

左膠：叛徒!

咁撚似香港

證人好堅，企出來

20 feet away no phone no camera, 真係要著ironman suit 先見到啲字

黑人監票證詞:
要站係20尺之外
後來6尺之外,但都係睇唔到
有d票好似連名都冇

ok~ 俾佢威多陣

cls警察都仆街

even will smith’s father who died voted twice

出黎對住鏡頭講野梗係要背定稿即場諗乜講乜 食螺絲咪大獲

班冚家剷左膠

左膠：你地全部夾埋，講大話

民主黨州

賓州呀嘛
出名黑到仆街

有搵證人講點票站情況

睇嚟呢個星期應該愈黎愈爆

侵侵bb!

點解美國變成咁，見到班左膠落井下石，開心嘅嘴臉，真係頂唔順

在場比啲民主黨人百般阻撓，黑人想監票都比班友阻到6尺咁衰，完全唔想比佢見到咩事

香港

有人證都好 都係唔夠佢地玩

很多證人 拜登死硬

同你見到班垃9圾藍屍 一9樣

法庭講證據
你以為港共

左媒口徑：為咗侵輸，犯法都啱

同一個字跡，唔通牙joe 自己一個寫晒咁多張vote

第二個證人仲要係律師黎

沒有實質證據 全部都很表面

好彩仲有人企出嚟
唔理係咩人種都好
都好勇敢

721 831

對家好趕咁出緊牌
侵侵加油

肥仔律師証人監票都被阻

嘈到上最高法院

我信美國仲有法治

真係司法獨立

民主黨應該都收買唔到

企咁遠，監條毛咩

律師監票證詞:
不讓靠近記票地方
不準用手機電腦
有d點得超快,根本睇唔到任何野
點票時d票亂晒,可能追唔到來源
沒有接近15尺範圍內

黑箱到唔比人入去 點實質證據?

玩撚哂

最怕轉頭d證人全部唔上庭or當演員or被收買先出嚟做證人

見到啲證人除罩講野好撚勇敢

點解？民主黨投共之錯

淨係用監唔到票做理由唔知夠唔夠份量去推翻
希望有其他料

票站人員講大話會犯法
學好廣東話先啦

中共可能買到

無公權力點有證據

唔比影

正儀既人企出來

兩個證人都律師

侵加油

有票站人員

自己既國家變到咁荒謬都咁開心
真係good times create weak men

痴撚線
天下黑狗一樣黑

票站人員講大話係犯法

華爾街

美國內戰了 中國真係贏到出汁

而家係投訴左都無人查

自己又唔比影唔比查

香港法治差唔多

監票人員同票站人員係唔同

hope so
問題係media洗腦洗到仆街
班垃圾左膠只會覺得侵輸唔起

俾班左膠威多兩日
侵侵律師團好快做嘢

所以win了

Live講?

平民比你趕走
點查

睇NBC班左膠好開心慶祝

你知唔知英美法院作供要對住聖經發誓？
發假誓係刑事罪

pa住好耐居民,退休律師監票證言:
不去進入監票,連個名都冇係系統

真唔真呀

加油呀Trump

左膠: 法官同證人同流合污

pin this plz~

你仲信美國對侵有法治的話

這些所謂的證據根本就沒有什麼作用

精就法庭見，21/1 就佩姨代理

OMDB就 civil war 加州豬放題

Trump

聽住先

垃圾主流媒體就係想你灰心

仆街到

成班垃圾，世界唔需要佢哋

有個Whistleblower已經收到threat

香港冇media 彈通知出黎講呢樣野

至少美國有槍
侵侵仲有班軍人粉

沒什麼用?

夠膽上庭大家 證據對證據

比返D票出黎睇下

點票站入面唔比帶電話 唔比影相
唔比問野講野
就係唔想有任何證據
你一個監票員話有問題
佢搵兩個黎話無問題
到時口同鼻拗

Georgia果單已經係咁
法官問佢有冇實質證據 佢無 咁就完左

警察都唔幫手咁仆街？

你係法官定讀法律系呀？咁口響?

最緊要trump trump 贏

真正嘅證據唔會話你知係乜，Dem動員能力太強，比佢知佢一定搵辦法令證據消失。

開始連法庭都唔會信 根本滲透哂

請問係咩

屌d技倆真係好熟口熟面
同連登d放負撚一樣

miss左,想問講左d乜

好似某個地方d狗上庭講大話都冇後果啦

蘋果日報 = 民主 = 捧燈

香港法治咁款

犯法會拘捕佢

要接受聆訊 如果有罪會即時監禁

但可唔可以推翻賽果就唔知

有人死就好玩

有咩上庭講囉
你係法官？

唔知關唔關事
reddit 突然開始上唔到

認輸？

無知問
警察under state gov?

第2 3個係律師黎
斷估都知咩玩法

好似有分州法院同最高法院？

Exac7ly

用軍人嘅時候
對家又會話你先係政變
正式內戰
點睇都係中共贏

州法院多左膠
最高就安全得多

Yes

好慘，完全係香港上年咁，背後越黎越似中共，無理由連招數都一樣

Yes
嚴格來講侵手上得 美軍

想問下邊度法院發假誓唔喺刑事？

衝紅燈夠犯法啦，你又衝？

你預打到最高
州法院係民主黨州實敗訴

最壞情況點睇都係分裂成兩個美國

侵侵一個打100 個呢鋪

以前菲律賓政變，軍隊會先佔領電視台，再自行發佈消息。同美國現時情況一樣，各大主流媒傳已被民主黨操控

到而家都沒有任何同造票相關的證據 全部證人都係話懷疑

thanks

yes 州政府出糧

某地d狗作假證都冇事

Trump trump 上訪

長期玩抖音 睇極左媒體

自己比中共大外宣洗左腦都唔知

講到侵係獨裁者 係魔鬼 係極權

就算去到supreme court, 連登思維只會有以下結果
trump 贏 -> 美國仲有司法公義
Biden 贏 -> Supreme Court 都舔共

有啲難
啲支持者又唔係地域上分兩邊

應該都係南北咁分法

佢而家咪講緊囉
弱智放負撚加多幾個
學好D英文呀

驚封唔切討論直接封晒成個壇

No la

咁又係，東西岸都係左膠

內戰

真心仲係用唔到
好撚癲

左膠係要地球上消息

內戰都無辦法

最重要搞掂裡面既害蟲

群魔亂舞

消失

18世紀就南北戰爭
21世紀就東西戰爭

我都係

比返證據出黎 大家監票 有咩好唔服?

廢廢地

死人都投到票

而家講話證據問題

但而家唔係南北各撐一邊，都唔可以點分

講緊死人票

咁加州點分

定啦，侵一定連到任

侵團隊：重點係監督票過程好可疑，已經有舞弊可疑。60萬可疑票令侵死得好不明不白。呢唔係唔服輸既問題，係原則既問題。

咁
邊個而家大笑緊...

其實遲早都會
城鄉同各州分化太嚴重
而家只係提早引爆

死人投票

會講定?

乜鳩 啲media 嗌話do your job ?

黎緊真係要靠共和黨群眾企出黎示威
要人數完全反cup左癌

袁爸已然出咗去示威

個呀伯係邊個？

好肯定好大聲咁講左死人票事件

決定左要打聯邦官司，即係全國性
一次過清算晒全國嘅亂象

應該真係有機會1月都搞唔掂 Pelosi做住先

真，用人數話比你聽邊邊先主流，同香港一樣

有乜所謂，反正班BLM都想加洲獨立

證明死人票同唔止少數

外圈 鬥 內圈

美國痴撚咗

好波

佢保唔保得住自己個位都成問題

所以傳緊民主黨內要郁Pelosi

中國又贏

Perpetual Union
呢個係邦聯已經留落嚟，冇人敢做歷史罪人

giuliani

出術唔似係外行人做
簡直係專業人士做

即係咩？

係，今次好明顯係持久戰

he’s a winner or a cheater?

相信侵侵

加洲係荷里活小丑同大陸佬的主要集中地

朱利亞利都唔識，好打有限
btw直昇機似係保鏢保護朱利亞利

應該重點打無法監票 種票
應該查到唔小種票

佢應該會死守白宮 + 叫軍人保護

百年一遇既政局

計算之中

支共

聽錯咗 wiener

ca自己立國啦，成班左膠搬過去啦，阻撚住美國發展

佢係指緊話死人票果個

佢點講 岩岩熄左無睇

點郁，議長唔係年資最耐嗰個做？佢選到又係多數黨有邊個老年資過佢

Giuliani 朱利亞尼
前紐約市長、Trump私人律師

軍人如果到時真係聽佢枝笛就真係內戰

選舉團隊：我地搵返黎既證人係會作為「目擊證人」上庭，對家唔需要抹黑

專業但今次侵贏太多
變咗拜登食相非常核突

個記者問biden係cheater定winner都唔敢答
睇黎未搵到實質證據住
果D水印blockchain應該流

好在平時唔多睇Hollywood d片

trump唔會咁易讓位

有兵權，其實點郁到佢

all the networks!!!!

有冇link睇

要令法庭同意場選舉不公

好多媒體cut左佢直播 twitter 都封埋，俾人針對得好勁

ALL THE NETWORKSSSSS

班media都on撚9，講network話biden嬴

Please Start the Civil War

你真係好lun 7
911時期紐約市長都唔知

笑撚死

復仇者成個系列冇睇

應該會成為經典MEME

WOAHHHHHH

又有圖整MEME

youtube 冇封

dont be ridiculous

蔡english 係咪準備好軍事防守 等到 美國打完官司

大選時候 台灣就最危險
依家仲要整多單官司 拉鋸

吹晒水 又話張張都trace到
而家只係叫人出來up
無咩爆炸性說服力

侵侵Facebook

律師答問題會好小心
唔會俾你班傳媒屈到

shhhhhhhhhhhhhhhhhh~

其實美軍係咪親共和黨多D？

民主黨兩院選舉不如意
要佢負責任自己收皮

shuuuuuu

笑到癲左

network call the president?
not the judge?????

美豬當傳媒係法治？

監獄留咗個位比民主黨

班Media

笑撚死班西媒講media話china joe贏，即刻串9佢地media話民調贏10%

好似泰國咁，睇班軍人伏唔伏
但軍人多侵粉

監察唔到既票唔應該計
呢個會影響結果

聽過唔認得都唔出奇
串過馬撚好撚威？

叫對家比proof 邊個寄左票個logic好勁又有力

啱啱個tweet
I WON THIS ELECTION, BY A LOT!

本來就大勝

trump答左啦

2個可能：
1. 真係冇證據
2. 有但唔講住費事畀對家周到

有 backdating 嘅證人

都係得依啲料感覺唔夠做

理論上唔可能
州有自己選票

但其實依家電影工業好多時都係New York

Who’re the winner? Winner or cheater?

今次可以種票做比拜登贏
4年後「選」曱總出離都得

真正愛國既美國人 應該支持調查 不論支持拜登定侵
選舉舞弊咁大既問題 就算付上咩代價 內戰 都要解決

你見唔到無media報道咩？
埋無人知呢個問題囉？
問題唔存在

難怪佢咁急急腳要MSM宣佈贏President 啦
想轉移視線

即係你連電郵門都無睇

美軍巴話係

同香港一鳩樣
消息指, 據報...
你話事咩

Support

己經賣定9年武器比台灣

有証據都唔應該公開講, 上庭比官睇就夠

咩呀，廢就廢啦
改個咁7嘅名
wiki下都咁懶

同721 831一樣，查清楚咪還清白囉，咁多嗲

無辦法架啦

中共真係攻台 點都要撐一陣

另外印度果邊已經再調緊重兵準備隨時郁中共

仆街佢地要上COURT嫁
d實際證據唔會咁樣OPEN比你睇啦下話
你話佢地唔上COURT就鳩嗡

似係2仔底

有證據上到庭慢慢爆都未遲

遠見

Youtube字幕咁快出到

慢慢同你玩

反而我覺得最強既證據唔會比咁快公開
底牌黎
唔會比你民主黨有時間慢慢拆

點收皮，退黨？

侵侵唔出黎

支共打台灣，印度應該會幫手？
亞洲除咗印度仲有邊個可能會幫？

如果無得打 一早認輸啦 應該留有一手上庭打

利申支持trump。但就算上到supreme court都唔會係trump贏硬，election frauds 講實質證據

同埋要更正大家一個觀念，就係保守派法官唔一定會作出favour共和黨嘅判決。例如Trump提名嘅Gorsuch就曾經係性別歧視底下嘅case支持過性傾向都包埋入去。

實際上自由派/保守派法官係講緊人地個法律觀點會傾向點樣演繹。除左一啲牽涉意識形態嘅case多數supreme court嘅判決都幾一致下。所以寄望上到supreme court就會必贏呢啲ff下就算

absolutely

因為鋤大dee

佢個表情好撚正

40%期待法庭戰
60%期待內戰

exactly, 而家deep state咁得人驚
呢段時間隨時會有人滅口都唔奇
不過咁搞就同打內戰冇分別
我唔敢想像

侵贏太多
你洗喺平衡時空？

演習廿年後種票畀華裔人選總統都得

Comment話新meme出現

弱智仔，睇live中途入去冇show名點知佢邊個
你柒夠未？

真呀 你當香港咩

有老美一齊沉淪我對世界再無任何幻想啦

backdating 都有證人

侵侵最強打手

依個可能性都幾高，點會係公開場合講定比對家搵解釋

底牌一定上庭先出
如果唔係咪比你dem律師有得慢慢研究

咪係，係到講曬出黎俾時間對家搵方法拆咩

打上supreme 解決mail票呢下就有用，media唔理唔緊要打上court都係對文件佢proof 唔到court 有機會判指定類型的問題票/有啲地區mail票不接納同要重點

我又覺得太樂觀

侵似係知道有fraud ，但要自己繼續搜證

如果真係有底牌就唔使屌警察唔查

太FF啦

我只睇目前見到既野

有人挑機過佢鳩up

唔怪得當初侵侵話會死守白宮

原來一早知班撚樣成盤計劃

有冇諗過上庭嘅法官都已經俾人控制

證明你呢段時間冇追過場選戰
去食玩訓啦港豬

大美國主義

有冇cap 圖

底牌留番上庭

搏仲有一線生機
輸其實成本都係一樣，一定去到盡

等左膠話：
死人都曾經係人，應該有投票權

電郵門邊個爆料都唔知

唔認得 = 冇追開 = 港豬
喂你唔好再柒落去，我笑到收唔到聲

原本應該係大勝

畀到實際實質證據都係會睇唔到
侵侵造假

睇香港班藍絲都知721放在眼前都我唔知我睇唔到

佢拎返個主導權都好架
而家起碼對家要估佢掌握左d咩 定係吹水
對家一急, 佢就有位入
對家要make sure 100%無問題就要開始善後動作
一有movement 就有機
我地都係想希望trump 可以公平選舉
唔係玩篤數

有冇懶人包

dead lives matter

即時講，證人會有生命危險
尤其AOC勢力同黑社會冇分別

愛國人士都親共和黨

直播其實會有time lag 你睇緊嘅畫面唔係即時 所以係gen到字幕

同獨立調查一樣都係想追求公義

沖出黎7
自己睇下投票日 trump點樣landslide贏左先
之後慢慢先變biden贏

你覺得選擇當兵既
會J 權力, 武力
定 J民主自由平等BLM....

一早知咩水印係尻up 啦

有實証仲唔第一時間拎出來咩

根本無大規模做假，或者deep state勁到時任總統都搵唔到証據

事實係有證人被threat，記招有講

如果有中間派議員唔妥佢既話就可能唔夠半數人支持佢做議長

To be elected speaker, a candidate must receive an absolute majority of the votes cast, as opposed to an absolute majority of the full membership of the House – presently 218 votes, in a House of 435.

無乜爆炸性證據

AOC 真係痴線
係twitter 公然話清算

btw會唔會隨時暗殺埋侵，搞到最高法院都冇用

真係冇證據囉

侵侵鳩噏連共和黨都心知肚明
如果真係好似連登侵粉選舉專家咁叻，講到有專業造票造咗幾十萬都無人知，民主黨就唔會贏總統但輸國會啦

btw Arizona 侵侵靠選舉日之後先寄到的郵寄票後追，由落後10萬追到得番3萬

Arizona 又係共和黨州，侵侵一定係用郵寄票造票啦

都唔可以咁講，律師都係收錢嘅啫，Trump 肯俾錢佢哋一定同佢打，而家關鍵係要睇共和黨啲人撐唔撐 Trump。

種票 -> 揀左個死人係投侵侵既家人 -> 投訴做証人
我諗呢個情況應該有一定數量 咁種票法

美帝制度vs 人民幣的味道

呢個一定啦，
個幾個證人一定會被人起底＋人格謀殺

點會公開講話biden係cheater
到時又停直播話fake news

如果殺埋侵，對家嫌疑仲大

1. 唔比監票
2. 100萬公和黨唔撚見左
3. 唔承認今次選舉

佢問個時我幾驚佢會答係winnier or cheater，唔答先最好

睇黎，真係有證據，拜登👋👋🙂

屌你同721 831一樣咁此地無銀
共產黨做野都係咁撚on9

侵打殘拜登

咁都要睇有冇得打先打ga

一定輸嘅官司收幾多錢都冇用

Arizona係一早點晒Mail-in 而家係點walkin wo

所以頭先出黎講野果幾個證人真係好勇，respect

有冇summary

但可惜美國法律治唔到呢d人
唔通又係OMDB?

靚女記者大波波

連登選舉專家又衝出嚟柒
無知就是力量

佢地移過去德州都唔多掂

幾日前都無人相信美國大選可以種票到咁 做到咁難睇

休息下lo 唔洗為呢個世界咁上心

個比例正常

唔會好似拜登9:1 10:0

一定係上庭先出証據

AI字幕
邊洗人手逐個打

證據留黎比你睇定個官睇？

如果冇證據到時上庭係邊個7呀？
而家使撚show俾你地睇咩

朱尼阿尼講左啦
係court 決左邊個係總統
聽得明未

嗰啲唔係郵寄票
最後點嘅係親身去投嘅early vote

無料到

而家大部份court都比人駁回，証據太弱或者根本false claim

I corrupt all cops

Trust Trump

尋晚開始歸隊
個個出tweet支持president trump
GOP出tweet話president trump fights for us. we will fight for him

傻仔
AZ係先點mail in票
依家開緊係親身投架

其實係我打

駁人你都比d論據
就咁睇我覺得你柒d

唔好咁快踢爆人先

朱尼阿尼係邊個你知唔知
佢唔係普通一個律師

ALL THE MEDIAS
美媒真係傻撚左

未有爆料. 都係話唔比人監票查MAIL IN BALLOT

其實內戰未最益中共

點解會期待內戰

我都好想，個腦停唔到諗呢樣野

明白，謝謝

你on9
AZ 係點左mail in先喎
親自投果啲係後點所以咪追到囉

bye asshole

幾時會上法庭

郵寄選票一開左信封就係不記名
好難搵到證據
除非有長期潛係民主黨
仲做到好高既臥底

日本

都係mail in 嚟，AZ 不嬲屆屆都75%mail in

只要冇證據 同主流傳媒幫手 就會變成冇嫌疑

係個個po都洗地咁撚勤力
問你D野答唔到就走左去
跟氛又去第二到9up

日本軍隊 即係 美軍

收乜錢美國行包䌫訴訟制，輸左邊有錢收

75%？你肯撚定？
你知唔知mail in 之係for 咩人? 軍人mostly 呀屌你

內戰侵支持者大機蠃過班垃圾左膠
民主黨啲垃圾左膠除時槍都唔識渣

間直係gotham city既黑幫剋星

集氣

認同
搞國內個班爪牙永遠打唔完
直接核平北京，班乜柒deep state都嚇到縮鳩，仲有無利益同中共玩

united states 唔再unite....

共和黨為既係信念
民主黨為錢，為錢既人唔會同你玩命

朱利亞尼又出黎9up
Hunter Biden單野之前又吹到大一大

倒返轉都冇wo

老謀深算
我信會有

內戰浴火重生

《Hail to the Chief》
Trump先係真正嘅美國總統

係all the networkssss

條女真係幾正

佢地住係hollywood 呀嘛

其實而家一定要動員多啲人出黎示威，等佢地知道唔會可能和平轉移政府，法庭都會受壓力

對家咁心急call Biden都知佢哋急到瀨屎

左膠要玩抖陰，要打仗不了

共和黨茶黨就係

布殊個d都係為錢

唉
有幾多侵粉真係研究過美國選舉制度先鳩噏

而家 count 緊 late earlies 啊
係撚 walk-in

咁我不如期待trump聽晚射兩飛去炸左南海個島先

希望美國d侵粉識諗

美國內戰之日就係武統台灣之時

早一兩個月爆就贏得啦

有人證睇唔到
20000死人票又睇唔到
MI 6000票出錯又睇唔到
4am冇人點票但多10幾萬票又睇唔到

幾時上法庭？

1. 死人投票
2. 唔俾人監票
3. 唔俾人inspect mail-in ballot
4. 數票機software glitch

呢 4 樣已經夠undermine 成個election integrity

仲未計其他大野

有曬扑野片流出姐係D email都係真啦, 邊到有吹大?

真係大

係左媒唔報

相由心生

Unity好多時都係左膠強調
正如港共會講團結/同舟共濟
美國真正motto係 In God We Trust

夠多witnesses 證明到個選舉唔公平其實已經好夠

唉
有幾多侵粉真係研究過美國選舉制度先鳩噏

而家 count 緊 late earlies 啊
係撚 walk-in
同郵寄行同一個 verification process㗎

你要知道
呢度好多都係愛登力, 再唔係聽唔明英文既5毛
唔洗晒時間同佢地糾纏

媒體有報 係美國人唔理 abt

要cup唔係要令法庭要求重點

而係要令法庭同意呢場選舉有嚴重不公

又衝出嚟柒
唔重覆喇
自己追po啦

Do you read English?

班反侵撚真係好撚煩

上到庭咪知有無証據囉

香港進入司法程序都唔可以講咁多野出黎啦，何況証據。

你地班弱智左膠唔識唔了解下情況，都睇多d電視劇啦

NYP報

其他：fake news

駁唔到
分分鐘連登知既人仲多過美國

睇清楚我講咩先。

完全睇到果班所謂主流媒體 簡直垃圾到無倫
點諗到美國今日會淪落到同香港一樣

浴咩火重生

連登仔講到deep state咁勁，拎堆半自動的suburb牛仔點會夠鬥

呢個真
我D親戚唔撚知

5，故意扣住甚至拋棄選票

上面班左膠喺到互含真係好撚肉酸

They just can't read English. Utah 100% mail in 添

有哂證據仲也唔告上法庭?

英文會令好多人睇唔明
明明佢講果樣嘢同你講嘅一樣

其實對家都係想用win 黎cover侵呢次記者會
不過我估對家都應該係驚出事

都唔知啲侵粉係懶得搵答案定係咩
google 第一頁已經有晒答案

有count order 比指定人員行去監票
票站都Don't Give a Shit
咁都唔叫嚴重不公?

佢講左樣好重要嘅嘢： 其中幾十萬票唔俾是但一方監票已經構成舞弊
我估佢係想就住呢點打官司去廢除呢幾十萬票

集氣中..............

我和應佢姐

生田乜鳩野果條傻鳩毒撚
淨係選擇性咁去反駁
其他乜都睇唔到
已block柒咗佢

幾十慢票唔比監 己經要重新投過

有咩俾人笑 手法咁純熟

其實一直有，美國傳媒行業用狗仔隊跟蹤、抹黑名人成日都有
你睇MJ就知咩事

原來死人投票都得，失敬🙏🙏🙂

侵仔

好難講
咁既地步冇咩出奇
話唔定第三世界發生既野黎緊都會發生

問完米再投票

discredit 所謂侵粉同兒登仔又點

同個選舉本身有冇問題一啲關係都冇

ok 大家支持 trump就算啦

講咗幾多次某啲州份要過咗選舉日先可以點郵寄票
更重要嘅係
民主黨呼籲選民投郵寄票
共和黨呼籲選民親身投票
好自然第一日點票係要咗親身投票先囉

有幾個本身都係dem狗黎
仲有個書怛

呢個選戰我block左一大堆人

如果係香港 侵應該比狗拉左
希望真係重有法治 連死人都可以投票 會唔會太過荒謬

笑L死
因為有州份Trump贏緊有優勢，所以所有州份都冇問題
wtf logic

物證未必有，但我相信大把人證

扮都唔扮

又loop
煩唔煩啊
講到好似今屆先有發生咁
不如睇下官方數字先鳩噏好冇？

係 所以無問題
不如你直接講埋屆屆都有造票 所以無問題

其實場官司仲有排打
侵粉們比啲耐性，冷靜應對不利侵嘅新聞，
化悲憤為動力，揾吓點樣支持Trump好過啦
例如上Twitter 留啲comment或者集中開post去鼓勵&多謝Trump；Like and retweet依然為侵發聲嘅共和黨人

咩料

屌
咪講咗有 unique barcode + signature verification 囉
你哋真係當共和黨政府on9嘅咩
唔講仲以為今屆係民主黨執政

blk咗佢

喂，咁事實係咁喔。我有講錯？😂，唔啱聽？sor 咯⋯😕

d人講果個生田係咪你？

使唔使咁狗

Giuliani 寸個班Mainstream Media 記者似對家律師多D

屌你老味，班廢柴唔撚係得查人地個claim 而係不停discredit d 證人。

做傳媒做到咁撚肉酸，所以主流媒體真係明日黃花。

你點定義仲有法治先...

就係侵呢條友唔怕死明知山有虎偏向虎山行去踢爆舞弊

強姦一次就有問題
強姦多十次就變到冇問題架喇

twitter fb 唔係MsM
一樣咁

又屌呀? 黎啦黎啦 咁既款

粉你老味乜，依家法庭講證據㗎，傻鳩🙂

佢做總統目的應該只係愛國
本身 名譽 財富 力量 全部都有

執政黨指控在野黨舞弊，我第一次係19年11月聽港共政府講，今次係第二次

做到咁真係好樣衰

唔好偷換概念啦好冇
死人投票叫行政失當，屆屆都有發生，同樣影響民主共和兩黨，不算選舉舞弊
你哋侵粉指控緊造票，係單方面令民主黨得益，呢啲先叫選舉舞弊

兩樣野嚟㗎 ching

屌，死人投票都有得兜，d 傻閪智力無下限

佢有本事洗到人民個腦就好
只要有部分人民係清醒，國家最終只會分裂

上次係民主黨on9唔追住黎咬姐
呀唔係，要留返今次用呢招

但兩者行為相反 831無cctv 民主黨票站無cctv
一撚樣架

用香港果套黎睇美國果套你係咪on9?
不嬲州都有好大權力

所以日日都有強姦

唔理佢 去到變本加厲 都可以冇問題

不如個選舉 全部由死人投票咪得囉 唔係侵唔侵粉問題

呢個唔係同
google image search idiot -> 出侵
google map search 暴大 -> 出CU
同一道理咩？
利申唔sure twitter

俾強姦犯屌到個閪都無曬感覺

唉算啦，

唔爭在俾佢姦多幾嘢啦

FC-ed

所以估計Social Network都會分晒兩邊
轉場去gab啦

ching 你真係頭腦清醒
侵粉唔理事實唔理邏輯
同藍絲無分別

邊諗到有人玩串嗰party
啱㗎啦 一野鏟起曬班既得利益者

你兩條友又係到互含啦

死人投票叫行政失當，屆屆都有發生，同樣影響民主共和兩黨，不算選舉舞弊

睇到依句可以唔洗理條友了

法治從來都係人定
今日可以話你錯
聽日可以話你啱

好心你哋搞錯晒 concept 就咪衝出嚟柒啦

左膠人形蜈蚣式互含

即係咩原理？
即係d人係Twitter洗板話侵係loser
search個到就會出佢？

唔知佢algo係點
有機會多人tag donald trump做 loser
咁就search第一個出

其實咁多年既兩黨制
會唔會唔放臥底係對面
收下風都好

45屆總統 ---donald trump

依家評論事件對錯啊，訓Ｌ醒未？🙂

其實造票都係行政失當 可以同樣影響民主共和兩黨 不算選舉舞弊

大量既死人投票係行政失當？

你泛民？

#962

一早就應該轉場
就唔駛流失中間選民

可能佢以為州個權力廢到好似18區個民攻專員咁

Biden：憑我本事造出黎嘅票點解要還？屌你老母🖕🏻
Trump：😦😦😦

民政*

死左都有人request ballot
仲要寄埋
行政失當
兩隻dem狗係到互含真係

咩在野黨 民主黨州出事wor 唔講以為共和黨睇曬咁多嗰州場

twitter wfc
佢鐘意點都得架啦

呀侵係度嗎？

試過真係，Twitter 仆街到

仲要唔止個別州分
你話啦，中六合彩機會高d定死人票高d?

D黑記真係好L仆街
仲想用poll黎話biden係主流

你訓撚醒未啊
而家啲郵寄票要造票嘅話係要 hack 入中央電腦系統（系統由共和黨政府控制）
唉
成班好似信咗邪教咁，好撚恐怖

唔好咁樣囉人地唔知美國行緊州呀，仲用港共黎比較
果然左膠真係低賤D為左屌侵出黎endorse港共

其實拜登過左270 侵侵仲有冇得返盤？而家好似已經落實左咁

其實佢啱
有死人投票 -> court唔會比重點架喎 -> 咁係當行政失當
你keyword係大量->要嘈就要嘈有大量->先有得打

大量？你想像出嚟？你睇咗人地選舉主任回覆未

我想講民主黨做咁撚多野，可能戀童登仲慒撚咁乜都唔係好記得

我話依家係評論件事情既對錯，你就講到錯係家常便飯咁，🙂

search winner 會見到條臭閪kamela

如果侵侵過到呢關

等到香港光復埋 我會要求政府立一個銅像比佢

都幾肯定關algo事啦咁
唔出奇

留名等睇聽日到香港媒體瘋狂報biden當選洗腦，尤其係好"中立"既立場新聞

你噏乜春

根本係nazi 式 propaganda

反侵泛民打手好落力

連仔互屌好睇過選舉本身

覆我啦兩隻左膠係到互含
為左屌侵係到用港共黎比較
左膠真係正一賤種

笑到傻

其實好大機會係
Twitter admin唔會咁屎忽痕搞鳩佢，搞一搞仲手尾長

喂 你係咪撘錯線？
你睇下呢條回覆由#714開始就係問緊有冇證據
你9唔搭8

最尾講左啲咩 樓主可唔可以pin重點

1001

行政失當唔駛負責？你做錯野搞到公司無左單成億生意，我抄唔抄得你呀？

仲有你點知佢除左行政失當，加埋做假票一齊做

block左生田就冇咩

係你先咁好氣
每年百幾萬美國人民死亡
係咪每年多百幾萬票比人拎去投
竟然唔係正視被投票問題
而係捉住年年都係咁嫁啦 有咩問題黎講
最起碼佢係同意後者 同意死人既票可以被投

係東西對中南

咁快爆1001

佢選舉舞弊呀 比佢2700都無得做啦

意思友根本就唔係以道理無說服人，屌距都廢事

武力

係呀登呀

得啖笑

我都覺得好有問題

咁好奇問下，咁呀trump個團隊會唔會順便上訴埋2016年大選，

又或者你地侵粉會唔會一併否認埋2016年大選既正當性，屌埋trump係非法當選？

有死人票喎，咁大獲

姑且提醒下
ballots requested 喺 swing states 係兩黨差唔多
最多都係2:1

許穎婷：兩黨共識（民主黨同共產黨），仲有國民黨萬歲。港豬唔好撐侵搞爛國際戰線

今次好明顯民主黨all in 左，可能係金主老焗啦

有死人投票 點會係行政失當呀....最多只係叫做有得改善
你就算唔知條友死左而寄左張票比條死人, 佢都唔會回信投票架啵

而佢覆左 加上mail in會對簽名
呢個起碼去到有人假冒他人身份啦....
係寄返黎果條友有問題既程度大過政府好多囉

你仲理件弱智
我已經total block

行政失當咪要執政政府負責囉，你哋搞清楚指控對象未？驚你唔記得，而家仲係侵侵做緊㗎

退一萬步假設死人票同假票一齊做，咁點解最後民主黨只係贏拜登但係輸國會？

記住共和黨啲大佬係贏多咗議席㗎（包括搖擺州）
同選總統一樣係單議席單票制㗎

民主黨大規模選舉舞弊但係輸撚咗國會俾共和黨
你哋講完出嚟覺唔覺得奇怪

傻仔
城市mayor係乜黨呀

未落台就抽水 仲有兩個月搞到返唔到轉頭都得

你啱啦當然
即係我講之前d election
ap佢哋categorize咗死人投票入行政失當/issues to address
利申唔知有冇人上過court打

2016年如果侵有問題，希拉莉會唔出聲？

佢明知有問題都唔出聲，叫人地點幫佢？

驚手尾長？

玩完啦，所謂既big thing就係叫幾條友出黎齋up
跛腳到卸任啦

fake news

algo渣冷靜d

有少少唔明白，即刻假票會無block chain一查就查到？咁大動作對家都唔知，好撚癲喎

因為AltRight 特別瀨皮囉，問

喂大佬唔好咁癲
無人否認死人票係有問題
但死人票同選舉舞弊完全係兩回事囉

而家講緊死人票佔總票數 0.0000000x% 喳

再講，點解侵侵在唔去 fix 死人票問題？共和黨先係執政黨囉

我指搞亂左個algo

你地可唔可以唔好理條傻系生田
好撚煩，可唔可以由尻佢單機
好唔想見到佢d on9 logic

同呢位女士講既差唔多，呢個女士有無份做証人？

好明顯今次係純做總統果邊啦

有咁多支持者撐拜登的話，斷估民主黨都唔差得去邊瓜。

但係只係總統果邊贏，但黨就輸 你唔覺得成件事好唔make sense咩？

州政府話事架

死人投票係選舉機關既行政失當 縱容不合法投票
用死人名義投票係投票者有意圖欺詐 製造選舉舞弊
係兩邊當事人既責任
唔好偷換概念

唔係冇可能

我侵必勝

拿就咁既，死人票呢單野trump2016年選之前都有講既

咁點解之後trump’s administration 無follow up呀？點解愛登力當年唔發茅呀？

因為佢個年贏左囉
fraud唔fraud就好睇trump贏唔贏架姐，啱唔啱呀，侵粉

州內投票係州政府管轄
唔係聯邦政府

班傳媒cut直播 黑警官員阻住採訪 跟住如果你話Trump好有理據嘅情況下敗訴已經唔覺得出奇

Pennsylvania registered Democrats have a 1,157,747 ballot request lead over registered Republicans

好難叫差唔多掛

2016年trump係咪未有錢請律師團隊上訴？

成個連登仔鞭屍咁樣

開始分唔清你係玩膠定認真
就係講繄民主黨選舉舞弊唔make sense 囉

首先望一望張 sample ballot

一張票係投晒所有嘢，包括總統、國會、attorney general 等等

你諗下如果真係有大規摸造票，講緊國會就唔會大敗啦

有出過行政命令

依家咪想用Media壓力逼Trump走
又係共產黨果套 比你知又點

咁你前面就唔好講到死人票無問題咁啦
我無由一開始就參與你地既討論
你亦都可能唔係咁既意思
但旁觀者一路睇一路都覺得你講到無問題咁
咁究竟係你一個表達錯左 定係我地幾個人都理解錯左
可能大家都有誤會 不過都唔係重要野
其實依加大家最唔爽既地方係
為乜2條友打交
搞到好似勁多垃圾去掉侵侵 擾亂佢咁
咁樣又算唔算係一場公平既選舉呢
侵侵明明出拳打中左一野 但無人報
拜登打中一拳 個個都爭住報
出到黎個效果就變成
侵侵一拳都打唔中
拜登打中幾十拳
唔講仲以為侵侵企係度任佢打

民主黨淨係做總統大選
然後特登唔做參議院 再係眾議院輸幾席
但係又控制到唔會唔小心輸左眾議院出去
等你唔會懷疑佢地做票

其實佢地以一路以黎都有呢個問題做擋箭牌係唔可取
由死人重會收到選票 去到真係有人冒認
如果d州政府咁耐以黎都知有問題, 證明根本就無諗過去改善
就只有三個可能
1. 根本無心維繁個制度
2. 有利用之處
3. 無辦法可以改善

如果3係真既 可以直接取消郵投 寧願塞住個漏洞,
唔做既話姐係故意寧漏洞存在, 死罪可免活罪難饒果款
而 1 同 2 根本就係死罪

-----------------
冒認1張票根本就無利益可言, 無人係受益
所以你話大量唔大量既問題 根本就唔應該出現
事關 一有呢D問題本身就應該要查

點呀，夾好口供未係State大權唔關侵事定係其實侵有理呀

死人票同選舉舞弊完全係兩回事囉
笑到我
選舉舞弊其中一樣就係死人票

但事實上民主黨係兩院有贏 只係共和黨可以拉布抗議

算啦，其實day 1已經有人理釋，只要開個美國電視台，都會日講夜講，但呢度啲人只會當睇唔到

作為一個官方page
真係好撚幼稚lol

喂 等等先
用死人名義投票 vs 投完票死撚咗係兩樣嘢嚟
非常同意你講嗰樣的確係選舉舞弊+行政失當
後者純粹係行政失當

如果單嘢搞得起，美國內耗都自顧不暇
中共都叫目標達成

真
問FD冇幾個人知單野

Anyone but trump

單機啦撚樣

已經有巴打覆咗你
我唔明點解咁簡單 google 第一頁就有答案都唔做囉

其中一個證人就係死人票個人9日前死左
之後無拿拿申請左選票

*解釋

無知就是力量
你喜啦傻閪

死人票同選舉舞弊係兩回事都講得出
無知果個係你多D囉

你講佢地佔幾多先叫大敗?

佢參議院都贏多咗
係未夠數去到過半

生田我都block左 welcome

我都block左
點知佢無知成咁姐

頭先睇好多侵侵相關消息youtube,Twitter 留言 ，有啲民主黨支持者成日都只係人身攻擊侵侵。間中先有人講要關注選舉透明度同公正嘅問題。

仲要侵侵Twitter勁多怪圖留言，唔知係咪想嚇走啲人，唔想佢地睇到公正理性嘅留言

靜靜地贏

支那真係教左好多野比DEM

除非拉人驗票
打法庭其實希望好細

真心問
1)死人票等如選舉舞弊
2)死人票係歷屆都有發生既事

咁你地係咪有/會用同樣力度質疑2016個result既legitimacy先

利申：我無話反對1)，而如果你想要2)既source既話可以後補比你

Hillary都有吿上court

佢生活係平衡時空
dem邊到大敗緊

係囉講咗好撚多次，係選票一直遲嚟又遲收但照計
你同樓上個柒頭返去睇下賓州單官司點解受理先啦
day1day1已經解釋，屌你老味連人哋講乜都未知喺度扮智者

最多只係佢既認知同大家都有出入
但感覺上唔係PR果種特登黎帶風向既人
最少佢都會話GOOGLE第一頁有
然後又拎張選票出黎比大家睇下
我又覺得未至於去到block既
佢咁好氣一人之力駁咁多個人
不如幫手建議下點樣先對侵有利好過啦

半身以為可以大勝，重奪兩會控制權，而家咁樣其實係輸

state government話晒事，federal可做嘅野有限，更何況係注重聯邦精神嘅GOP

都係個句
係咪每屆有就等於無問題

今次係GOP defend senate 保住過半=贏咗

不嬲都係左右唔倒勝敗就void左D票就算
但今年係左右勝負
而且係大規模 你就唔好偷換概念喇

辛苦哂 禁夜都要開工

連登又咪係一樣
一大堆低質reply 到連膠都不如

保護選舉公正係州政府既責任. 宜家個問題係DEM做主既州份比人懷疑有呢樣野, 咁確實咁遠咁監票係有問題, 又封起板, 又唔理法庭手令呢下過份左喎
係咪問題一直無人提出就代表問題一直不存在?

合理假釋唔一定代表事實
一個人腰痛都可以搵到好多合理解釋
可以係流感 可以係腰骨有問題
要仔細檢查至會搵倒病因
合理假釋係要配合證據 同程序公義 有透明度
Justice has to be seen to be done

要求質疑者要有證據既同時
抗辯者都要有證據

GOP係唔會做呢衰野的，無論今年定2016既死人票，全部都係dem, 所以2016既legitimacy 冇問題

我唔係五毛先block
弱智呀講野無乜腦呀黑人憎都會block

喬治亞州 州長 同州務卿係共和黨，但侵侵都輸左既？

肯肯定Deep State!

希拉里有告到上court
柒少陣啦乖

其實就算拜登贏真係無問題

但你多多動作，仲夾埋傳媒做侵

講真我就算唔計拜登d醜聞

個人咁陰險，為求目的不擇手段既人

叫我地點信你會係一個行公義既人呀

所以有時候開下釣魚post都唔錯

佢副手仲要係共黨主義者，好撚不安呀我而家

扮死人投票嗰個人一定係舞弊
最重要問題係死人票係歷屆都有
但完全忽略咗個數量

客觀咁講如果有證據證明到某屆嘅死人票多到影響個選舉嘅結果咁嗰屆嘅legitimacy 就要受質疑

上面刻意避重就輕無視數目同規模嘅問題

唔好咁衰啦

老老實實，同美國後生介紹多啲蛇齋餅粽有無得諗？

佢地分分鐘連掌心雷係咩都唔了解

學下愛麗趴做釣魚師

佢地既POINT係
以前都有架啦 有咩問題
反正又唔影響結果
而家就係會影響結果囉
蠢過隻豬咁

使撚 有tiktok玩就得

你係開我就星星你嫁啦
得閒入你個PO度食下花生
得閒又幫一兩句

成班左膠同媒體已經想造成既定事實creepy joe贏咗，星期一出手果吓一定要毫無保留同想辦法唔靠main stream media嚟make noise，最驚係班左媒報都唔報。
另外希望美國嘅司法制度係公正可信，真係反cup到都要預有大規模動亂，條路每一步都唔易行

咁上心做咩呀
我就學定普通話啦
同志們 辛苦啦

Supreme Court有人數優勢

你係咪NPC黎架，淨係識得都係呢句，你睇唔到我講我無反對1)?

其實我到而家都唔知有冇可靠既source提及確實有幾多死人票（可能我睇漏左）

你做乜鳩野啫
講緊監票有問題 同個state有冇畀對家贏有乜柒關係

其實唔洗玩deep state 既膠
deep state 就一定有，簡單講就係有錢佬操控緊民主黨，甚至好大機會支共都有份

我睇到呀
咁你想講咩
係咪想講16年你唔judge而家先黎judge呢D偉論

有人fc完話得0.00000x%，但好快有人駁嘴話「少就唔駛理呀？」

你點睇？

好似有道理，但一樣排除唔到好多已經出現嘅問題，唔需要大規模，有一定規模其實成個選舉唔公平；我當唔係民主黨背後做，但恨侵嘅人自發去做都一樣。

重選最公平，有錯？

偉唔偉論就兩睇，你比唔比到個邏輯自洽既解答先

樓上講到規模都值得討論，你不如諗下你又想講咩先啦

你仲天真過天真嬌
大規模造票得民主黨點成到事

好簡單
公平公正選舉

NPC

大敗(少左幾席)

首先係雙方都唔好CUT報導

咁就NPC
你想聽D咩呀BB仔

始終Trump唔係共和黨親生仔

突然諗到樣野 上屆侵選舉果陣有暗示過要對抗光明會 直覺覺得中共只係食花生 民主黨既後臺係光明會

會唔會係同一批人？光明會嗰班所謂嘅deep state 目的就係支共咁嘅國家

好多on9左膠 block 9晒佢先

就算點反cup到，依家開香檳班賤種都唔會罷休，以班美豬少少logic都冇嚟講，好易俾人煽動到認為trump先係steal the election嘅竊國大賊，繼而burn loot murder。
最好方法當然係搵到creepy joe同隻nigger乸一d可以一劍封喉嘅犯罪證據落charge，但依然有機會burn loot murder。
唔好高估班左膠賤種嘅智力，我眼中依家trump嘅對手係最少七千幾萬成個荷蘭叻咁嘅人

算啦trump 呢個咁既美國 做唔做總統都無咩意思
俾佢做 由佢做 等佢地搞死美國搞死全世界
trump唔值得為咁既美國付出咁多

賓州單官司未選之前已經打緊，GOP想阻止計算postmark係3/11或之前，但之後先收到嘅票，一直唔成功仲appeal緊。今次court判只係要個州將呢啲有爭議嘅票分開計，亦冇話唔可以繼續count，同上面講嘅關係喺邊？

根本好多野可以上網搵多啲資料先評論，但連登呢幾日痴咗線，完全冇晒求真精神，一有人出嚟想講返啲唔啱聽嘅facts就會比人屌，連登而家已經淪落到同啲藍絲網冇分別

上星期先聽卓飛講光明會 究竟佢哋控制咗幾多嘢

巴打心水清
無奈呢度冇幾個識得一針見血地反駁

嗰個係之前數字
今次有幾多就查完先知
如果查完個數字唔影響結果嘅
當然就唔影響選舉有效性
最多都係搵個別扮死人投票嘅人嚟起訴

幾年前聽過關於光明會嘅9up 有講過咩唯一可以贏到光明會嘅得傳媒嘅力量團結民眾 可惜嘅係已經比光明會控制左 嗰陣覺得係9up 而家

佢都冇野輸, 點解唔玩到底

真係咁少既話 Trump 團隊自然唔會理
一定係要搵出大量出問題既地方 先可以推翻結果

其實source都唔重要 幾日內單一個source未必有足夠時間同資源做完資料搜集
重點嘅係如果要上庭打呢點的話
入稟嘅人到時自然需要提供足夠證據俾法院顯示ineligible/deceased voter嘅數量足以影響選舉legitimacy啦

一上ig，全部hollywood stars同nba班力架都係度慶祝，仲有d page玩memes笑9侵，完全個個當哂佢贏想做個既定事實出嚟
我求其留個言講fraud就彈個通知話it look similar to what we had banned

之前ig下面comment好多人diu 奶共占同Lady Gaga
而家可能都被河蟹晒

Reddit?

其實真係冇估到堂堂米國會咁快成為第二支共領地
不過過程唔快啲仲辛苦

究竟呢個世界發生咩事

有個po開左就幾分鐘個個都係屌fraud，但應該遲d就del哂
唔講以為上緊weibo

咁全部選舉票數應該差唔遠

Good times create weak men
係時候要比美國感受一下痛苦
當佢哋發現過左4年冇變好到仲差左
就會同香港人一樣覺醒
希望係咁

依家睇黎侵侵淨係求贏一場咁多
就係最高法院個戰場
（不過依家淨睇牌面都幾蝕章）

Section. 4.
The President, Vice President and all civil Officers of the United States, shall be removed from Office on Impeachment for, and Conviction of, Treason, Bribery, or other high Crimes and Misdemeanors.

美國人會將所有衰嘢賴哂落侵到
只要啲傳媒鋪天蓋地咁講 拍返一兩套記錄片
就轉移咗個社會焦點

如果4年零政績都仲係覺得侵錯，咁就算啦，佢死佢事

美國人即使今次見到零政績
都未必覺得會係登問題
同埋佢哋四年之後又可以選過

係唔係事實我地根本無從判斷
咪留待法庭判囉
我純粹想指出選擇接收同相信單一方嘅資訊
係同我地最憎嘅藍絲冇分別

點算選票嘅先後次序
係每個州政府受訪時講，唔係傳媒老作
當然你都可以認定成場選舉係驚天大陰謀
美國多個州喺全世界人目光下公然造假
都係你自由

我就冇信同唔信邊一邊
純粹食下花生
唯一我覺得係事實嘅
就係今次選舉點票真係做得好差

Justice has to be seen to be done
And people deserve it